FGO JP [752]

免費換左ブラダマンテ 係咪冇用

雪山櫻同女武神仲易3T

有law睇

嘩屌個po頭

女武神應該好啲

負皮咗

zmc個cos

堆新聞廣告靚到痴線

頭post

今晚一樣post齊廣告圖先瞓

好似唔係連續

原來之前生放有寫隨時發表
仲以為佢一星期連續

２７２ 『バブみ系巡査長』

想5 pack 搏4隻宮本
係咪諗得太理想?

你預平均2pack一隻5星啦

一切都是運 有人1pack bo5 有人10pack bo0

抽得夠多自然去返1%條線

打丁用

開live 叫燈神燈一燈你 4符足矣

又有新系列

右上有白點 再整過

鬼滅205完

居然咁快完

全部放返上官網

哭能咗

一入黎就嚇撚到仆街

捉佢去拍av

funson都係追唔到武藏BB
金劍->蘭0王

MK介做到野

四驅車

特登入黎抽我水

我係月球人啊hi～～

直接扯晒落黎

又要大量屠殺小nobu

殺

noba

身痕 1pack 武藏bo1>bo2 南丁 bo1
又唔見黑貞咁撚好彩

聽日有6-7張
又可以唔瞓

等武藏bb

個schedule寫下一轉係25號東海北陸

支持下我哋fgo post手足okay?

5月25呀

聖喬治嗰張

失眠眼殘、咁我可以搵frd收報紙了

3個禮拜一次
5次啱啱好8月

佢係唔係打算每一個縣出一張圖

基本野啦

屌睇完你留言身痕 抽埋剩底百幾石 彩光南丁

一早講左47個懸各1
仲係有2張唔知邊度

應該話,除左東京之外唔知仲有邊個縣會有第2張

咁慘

FGO「俺たちの課金が○○に」シリーズ
・ウィッカーマン(実物)に
・乳首のイチゴに🍰
・雷帝スライダーに
・アニメ(複数)に
・ノッブのギャラになりノッブのギャラが課金として運営資金に(無限ループ)
・金色の羊がイケボに
・全国47都道府県の新聞広告(1紙につき数百万)に ←NEW！

同京都有關嘅servant咁多應該係京都

日記又更新

三藏, 段藏, 同哥斯拉嗰三張比較靚

I am 炭治郎

本来であれば自分の推しサーヴァントに会いにＧＷ旅行、という企画でしたが、
それはぐっと我慢して、日本を旅するサーヴァントたちの姿をご自宅から見守ってあげてくださいませ。

尋日5點半改文本係改"所長"呢個稱呼
寫果陣GD同瑪修對肥仔嘅稱呼係寫"新所長",但DW同校對以為錯左而改左做"所長"
GD同瑪修唔係因為唔接受佢做新嘅"所長"先會咁分
而係無意識中覺得"所長"呢個職位/稱呼只屬於一齊攻略炎上冬木嘅果一個人

昨日、ＦＧＯの更新でメインシナリオのテキストがちょっとだけ修正されました。
ゴルドルフとオルガマリーに関する事です。
五章（前・後編含む）メインシナリオにおいて、
シナリオ制作時は『新所長』と明記されていたものが、
ゲーム実装前、ＤＷさんのＱＡ（バグチェック）で『これは「所長」の誤りではないのか』と判断され、
一括で『所長』に変換されてしまったようです。
ＱＡさんの名誉の為に説明しておくと、これは四章インドで、
「ここはセリフの勢いが大事だからゴルドルフ所長で良し」と、
一部、所長と新所長を使い分けた事が原因でした。
ＱＡさんは冷徹に、システマチックに、「表記漏れを正す」という姿勢でデバッグしてくれているので、
ミスというよりは奈須からの説明不足が原因だったと思います。

「せっかく休みだし、自分も実機で五章をクリアしておこう……」
と、連休に入ってようやくゲーム実機でプレイした時に気がついたので、
連休中ではありますが、至急、ＤＷさんに元に戻してもらいました。

……なぜこんな細かな事をここで報告するかというと、
主人公とマシュがゴルドルフを『新所長』と呼び続けていたのは
ゴルドルフを『所長』として受け入れていない……のではなく、
ふたりにとっての『所長』という役職は、
あの炎上する冬木の街をともに駆け抜けた人だけのものだからです。
無意識にそう思っていた二人だからこそ、かたくなに『新所長』と言い続けていたのです。

ところで地球大統領はどこの観光地で写真撮りたい？
え？ 北海道の東海岸？ 映画で見た？
……残念ながらそこに超大型電波望遠鏡はないんだ……
あれはあくまでフィクションなんだよ……

樓豬食得好偏

正

我有次抽機都係
明明pickup無狂職但抽兩個十連出三隻狂

png會點

之前兩pack咩都冇 今次抽埋廿幾抽仲係冇武藏
睇埋十符點先

我抽武藏仲好彩過黑貞

5MB同1MB既分別

我抽黑貞抽足咁多次

381,066,953
小薯 3個位

算啦 等福袋好過
利：射左600石先出貨

600石一寶？
再課落去我買figure先了

課得手機驚就冇得計咁多

失蹤人口

yes

5個月無課

開得齊圖鑑

洗眼

聖佐治企喺嗰度完全認唔到係佢咁滯

個po頭

我都抽咗好多次，唔中咁解

貼番d養眼Tamamo 平衡下

兩pack既錢就可以買到1隻figure

招財貓

而家見到tmm都想作嘔

好嬲好嬲

同你一樣

樓主做咩食咁偏

漫漫長路

Mikon

短期內唔好貼
而家見到都覺得係肥婆黎

搞到我有小小內疚添

屌你老母

唔得

冇睇過 再貼黎睇睇

你重口味自己去po頭睇

冇登入睇唔到
再貼多次

佢肯開pool嘅話好快架咋
唔好抽抽下變左以全寶2以上為目標就得

但係d配布要等到2046

無登入你點覆post

全bo1做目標都會破產

玩FFXIV 見到個Caster Tamamo 係咪ZMC黎

已破

留返啲錢抽泳貞算

其實係上個月 抽神祖其實好快1左 但係死都要追黃先搞到破產咁濟

出糧就復活啦

無玩FF

今晚有無人開台抽黑沖

希望4000石之前有秘抽

過硬4千

上年復過今年會唔會有

可以儲下錢

等破萬la

Perfume去訪問DW

正月/百萬DL

帶埋d石入棺材

會唔會下年周年先有秘抽

雙子設定比人周到抄書

咁都有排啦

雙子應該好大機會櫻井寫嘅⋯⋯

3200幾

好想抽卡

最撚便的玩FGO順既AN機 有冇介紹?

華為p40 pro

有石無秘抽

咁貴買部強國野不了

抽到寶5

強國只配賣1000樓下

1000都唔值

你唔課人地又點會留意你GE喜好
當你課得夠多人地自然會按你GE喜好黎出

儲左幾耐

廿個月左右

隻驚有派咁多石咩 定真人儲錢

本身開始儲之前應該有600石左右係到 你當佢派左2600左右 我儲左幾耐就無課幾耐

有哦

但呢隻驚d機率閪起上黎可以好閪真正驗血遊戲

有失敗 唔驚

唯一神

歐起上嚟可以好歐，非起上嚟可以好非

期間完全冇抽過野？

淨係抽符過下手癮

我都儲緊，而家得你十分一
但每次event我都抽禮裝幫手刷item好難儲

好撚癩

你都可以

之前儲過半年,都儲到1000石,20個月3000幾石唔出奇

神父是不是又叫雞比人捉左
搵他沒有回應

GBF po尾2果頁就見到佢

他上水了 沒事兒

而家冇左kill app洗爆擊?

要開技個亂數先會變動

THX

你揀唔同卡砌唔同組合都會有影響

但我3張紅卡唔同次序都冇分別

ABCDE 5張卡
ABC 3張都唔爆嘅話，ACB BAC BCA CBA CAB都一樣3張唔會爆
但ABD就有可能ABD都爆

NOBU

seed

布布

11盤
點破

用人地果張突滿咪算 最多食多幾粒果

想問絕咗版嘅英靈有冇話幾時可以再換返

依家暫時淨係有得換阿提拉santa
我諗之後會開返啲活動用金膠換嘅

想問下宇宙凜個寶具傷 加20% 3 turn , 咁如果開左3次之後係20*3, 定係20^3?

打錯 應該係1.2^3 先岩

同類型嘅就加 唔同類型先會乘

琴晚追nobu追左成12pack先寶5...原本寶2
好彩今日1pack中左沖田
寶1當收藏算了

thanks

x(1.2+1.2+1.2)

終於搞掂隻撚屌波

weak added

樓上啲巴打都add晒

KingGor added

肉球

無

好想俾貓貓用肉球瘋狂拍我塊面

我正皮左

見到絲打2個字俾左負皮

放日服FGO,齊四拐，可玩綠卡、紅卡、藍卡隊，有滿突寶石翁，31隻5星，齊活動角。
因為返工太忙所以放，岩嘅巴打就tg我啦

約見面ok?

講緊四驅車絲

我記得你之前post過?
仲未放到?

一入來就見到 zmc cos........

未啦，慢慢放，放唔到咪等五週年

隻驚咁養生都忙到唔得閒玩

一有活動就要肝，人大左無咩心力肝啦

淨講活動返而唔肝，最肝係刷料升技

除左刷箱同RAID之外,諗唔到有咩要肝

又B害輕鬆玩家

打活動打到無時間做其他嘢

刷野只係有得早啲升好
唔想肝等活動派料咪算

次次想玩都抽唔到隻野 點玩

啲活動已經係hea打
刷box又係刷夠十個就算

課金game係咁㗎喇

多5星 ho chur

好離地
利申好多4/5星升唔夠料

D 5星多到已經唔想升

串到

少過你

仲要打幾多支骨呀.........
想死

塵同骨

諗起以前有人話雙5星好chur

咁早期係chur嘅

依一年無乜課金,
升下啲低星反而仲過癮

比幾張クロ畫像你地

應該係ゲロ畫像

ban未

N9係咁, 乜都唔識

好彩我唔用既角唔會晒料升技

想升埋肥婆同劍武藏嘅技

我反而係缺傳承結晶....

牛肉丸 奶光

又有牙榮

redrop is god

台伏
CBA池
福袋
3週年活動
保羅班揚
強化任第9彈
迫埋1次過黎

正啊
不過都係養生緊

貓貓著多左衫

姑姑個陰齊到變冬菇頭咁

請g持純愛

今年 泳裝貓貓

C U mask

佢自己講出黎唔笑果下好野

點解可以咁可愛

刷XG 骨好定打 合戰上級刷骨好

女子電音團體Perfume的成員大本彩乃採訪遊戲業界各式各樣人物的連載「彩乃想玩遊戲！」，這次要訪問到的是負責手遊「FGO」企劃、開發、營運的DelightWorks社，將會一邊探訪平時難以窺見的遊戲開發內部場景，一邊向身為開發總監的葉良樹先生提出許多問題。

我一set好露營地就想打劫朋友嗰隻傑克

其實阿提拉個本體係咪嗰塊頭巾

Nochi
邊度有得睇

你弱智真係唔係扮

阿提拉同頭巾＝承太郎同佢頂帽

咁惡做咩

好長時間都以為大王係長髮

我都係

買下買下好多掛畫
陣間買個大畫筒裝先

笑到仆街

入fb link

頂⋯以為有片自膠

381,066,953
小薯 求大腿

好柒悶 有咩新手機驚玩

gbf

人地要新野,拎隻6年GAME出黎做咩
東方LOSTWORD

東方玩左陣 好似整得好HEA下

玩緊

有冇搵教主打

我抽不到anisama 不想活了

得番炒貴飛呢個方法？

55 等10號睇下笨佔中不中
中就飛過去睇 順便睇埋anisama 有得飛的話

台主有玩?

啱啱ZMC問新game先知出左
唔熟東方想試下 首抽又洗咩好？

招FD
902 737 466

想問東方隻game係玩乜？

睇日本仔攻略好似首抽要揀 妖夢/圖書館長/鈴仙

今次會唔會有pool2?

彈幕?

唔係 有D似FGO

20抽5隻角

算唔錯啦
魔理沙升埋寶有3張aoe卡 就好似3張寶石翁咁farm嘢一流
Patchouli打第一章啲boss唔錯

嚟緊有妖夢同⑨up 中埋就更好
仲有鈴仙打第一章boss都好勁

派果隻係靈夢係咪呢個ac最失敗嘅地方

算係 第一抽靈夢我會直接re
隻驚升寶幾易 起碼週任會送升寶道具

都係鐘意玩返彈幕game

咁一陣返到屋企拎其他機洗多陣先

想知教主有無玩東方

隻game都出得晒21:9畫面，好正

added

re咗好多次都抽唔到紫BBA
其實想re到鈴仙+紫

東方都係彈幕game好玩
以前仲玩過隻咩緋想天 格鬥game

紫BBA有得保底抽

緋想天我都唔想玩
彈幕先係皇道

彈幕驚黎?

674,418,654
求+++++++

第二次首抽就中妖夢

⑨

文鑽added

add哂
隨便尋人

機體性能真係無得講，都係用返一仔刷

2個月冇登就棄左啦 10日9日應該都不遠矣

佢係俾人bam咗

東方個ser柴左？
停左仲係咁error

幾日冇on過

人氣偶像

打道具升絆開R18幕間就可以放置

倒晒啲石抽呢隻抽唔中就熄左驚

580 429 275
求大量好友大把位

小妹招fd子
702,799,619

有無人要

今日add左好多fd
不過我見好多巴打都用顔色名，
唔驚有咩冬瓜豆腐要send信俾官方時唔受理咩

想問下幾時有有錢ll包養me

落代碼姐
記得自己咩色就得

其實啲3星同4星禮裝係咪全部賣得

淨係得dmm冇得手機玩?

禾都想有巨乳大姐姐包養禾

有An機(down DMM Store再down驚)

i狗冇得玩了

可以開反智模擬器

LOSTWORD D人真係好難出
我應該會玩返最一開始果個

上埋書

BTW
收島風下次GUDAGUDA係NOBUN(聞)帶

好書好書

唔係10抽保底一隻人架咩

見親本物信長都想笑

課金石先係

我仲以為咁良心

《決勝時刻：現代戰域》為打擊外掛 宣布把使用 VPN 的亞太區玩家與其他玩家隔離開來

88 china

又袋30石

想知罪歌宜家課左幾多落去

登入

個作明明之前個幾套都係NTR, 今次出GE竟然係純愛

明明なかじまゆか一直係畫開純愛
係DLO呢個系列先屎忽痕畫NTR

【カルデア広報局より】
「2000万DL突破キャンペーン」内の一部キャンペーンの開催は、本日5月6日(水)12:59で終了となります。「【2000万DL突破記念】ミッション」は5月31日(日)23:59まで開催中です。引き続き「2000万DL突破キャンペーン」をお楽しみください！→ #FGO

有新野抽未

望就望佢完左GDGD一星期內出到FR啦

我一有石喺身就身痕

俾隻藍衫狗逗，我同個fd望着隻狗，等咗幾秒，隻狗叫我走啦
做乜9

BU

DLO D NTR正

終於又夠膠換

嘩屌你,205會係鬼滅學園

鬼滅2:東京食屎鬼

隻東方玩左24個鐘都未有就課左金
破撚晒紀錄

勁

東方廚

RICH

我最多都係睇下薄本，連啲人都未認得晒

撞撚左邪咁

你大鑊啦

【公式発表】アニメ『ポケットモンスター』キバナ役は鈴木達央に決定！

鈴木は「バトル中の彼の表情に引っ張られて、自分も高揚感が収まりきらない程だったので、 ものすごく有意義な時間を共に歩めたと思いますし、それがフィルムにも表れていると思います」とコメントを寄せた。

完美，玩驚果陣已經係腦補達子把聲

我極限認到紅魔館
其他全部都唔識名

最記得當年有本東方乜乜樂園化

我都唔識好多
睇過幾本咋

J到識好多

屌

除左靈夢就冇丁其他

其次是音驚了
你地個個都古玩家

背德漢

打撚左成朝, 終於打夠 TAMAMO D 骨........

我又dl隻東方黎撚下先 抽到邊隻係好西?

十六夜

我鍾意pad長

識丁一定係紫媽,早苗,圖書

咁多人玩東方,係咪想召喚教主返來

死撚左啦

屌牙 又人同禮裝一齊抽

一開波果10抽一定全禮裝？

我係全禮裝 唔知

唔好將雷姆個stat套落人地到

母豬動畫
好想要個病嬌

東方彈幕第13作打後的人我都唔認得雖然到最新作我都有玩

有冇大神知呢套係咩

想要邊個，全部都淨係用石抽左20次

青春之旅

FGO飯更新

Perfume專訪2號下半

perfume加埋有冇百幾碎

東方好野黎

失敗裸跑未

邊個嚟

一個不斷由失敗再改阿做成功再改做保科有希既on9仔

牙敗反手操作

一個日日post exhentai既鹽濕仔

祼跑未

有人hack禾ac

咸了

到底要1定2

教豬=偽東方廚 call5到的

1有紫媽可以J 但啲人又推2

課2萬yen加埋推圖嘅石差唔多補底

愛狐力

不課了不課了

野味好危險

唔危險

你諗好再話我知

愛狐愛到cosplay未

我COS佢係侮辱左狐所有唔靚嘅COS都係侮辱

台煮係咪講過水瀨2.0之後寫左咩

魔伊 1.5.2 森巴 大奧 2.4
呢幾個無走雞，係唔知仲有無

復工之後係咁OT

米其王

米奇王啲東方本全部都係開大車

無停過工 一直都做到pk

聽講米奇王係女 唔通佢鐘意小弟弟

純愛energy補充
返去刷危3

我尋晚先終於出到第1粒解體珠

一樣 做到成隻蟹

hi🥰

到底景虎有無著底底

想要超心體力or多粒縮短體力

年頭轉新工都係同同事準時走，武漢肺炎之後上星期返咗個半星期晚晚都OT

留名睇炭治郎個孫打新無慘

鬼滅學園係比鱷魚第日手痕就畫幾話短篇嘅校園喜劇

年頭可能假像 每行都有一段輕鬆時間昆人

都唔係嘅，係個死人肺炎搞到要home office，啲租約堆埋一堆要返office先做得，啲客又要追

垃圾支那同港共

想有細狐同我講咪得

合拍威龍

抱 回 家

想升上90
值唔值餵杯

魔性恐龍

唔太值

你咁問 已經唔值了

杯大撚把啦 想餵咪餵

一車車

餵泳黑貞上100都唔餵景虎

魔伊呢篇打左咁耐應該終於就完

想要nobu 抽極才都唔中

蘇州過後無艇搭 之後慢慢升都未遲 唔抽就有排都無得抽

這是甚麼h man

迦勒底沙灘排球

【活動時間】
5月6日(三)00:00 – 5月19日(二)23:59
※港澳【MyCard-FGO三週年活動卡】於5月6日(三)08:00 AM開始販售，還請御主們留意。

【活動贈品】
《FGO》三週年紀念週邊：內容包含《FGO》三週年主題手扇+紀念明信片一組

完整版

今日都開活動啦，仲唔揀
1,2都夠你推關架啦

今次活動係咪唔送綠膠
綠膠依家得返500粒

咁我要紫媽

check email

愛台豬

突然好想要凱妮絲

如果你第一次打嘅話就無綠膠

刷箱努力
一次閃祭已經over一年用量

佢d圖越黎越癲

是

仲差2000先夠換埋2張captain

諗諗下張奶光都係唔po了

邊張 無印象

出link算啦
我想睇

唔講唔覺係奶光

我諗左好耐點解髮色唔啱先睇到係奶光

仲有無咩高質cosplay g分享

冇
雨波你地個個話柒

學校停課！女學生爆「集體懷孕」 原因曝光超驚人

日本

Never ate學生妹

出1次刷到幾多？ 1萬？

g

睇呢個我不如返去睇岡田

岡田太肉了

明智柴田信勝
孽9開嚟見我
秀吉蘭丸又唔知仲要等到幾時

先正
pornhub又有得做免費仔

上面呢個有波有腰有屎忽
pornhub 有佢d扑野片

一個箱
25金肥 15銀肥，賣晒就40粒
本身仲有45粒
1萬膠都只係118個箱

咁撚正 又有肥又有膠...

呢度打箱=另類軍備競賽
利申 炮灰

每次都想刷，每次都刷到瞓著

未升晒啲人你已經唔賣得 仲未計要留起一堆放倉備用 除非你本身已經升好晒人 倉都爆晒先可以每箱都係膠

有幾多咪刷幾多
換張工房禮裝都冇左5000粒綠膠架啦

課得多咪多綠膠

下下5000買完野 跟手又有返5000得你地做到

我冇玩咁耐換齊禮裝都仲有綠膠

我第2,3次刷箱先有咁多
我少課玩家

55

賣銀肥都一箱60粒啦

啲裝好耐無換了,
得8千幾粒綠膠,
對上一年又無乜課金無乜刷box

反正都係開頭嗰幾張先係必需

去抽故事pool

幾時有箱刷

我已經係留金肥，賣銀肥，係刷得少

我基本上每次都100箱左右 而家都係得換唔晒

綠膠😂？任抽架喎

2000DL抽咗1000綠膠返嚟

260萬友情Point 懶得撳

千尋？

自從貓貓睇左黑人抬棺 成日無啦啦舉起我搬黎搬去

暗示緊啲野

又想食ME

tank you

好耐無TANK過我 又TANK

1/(15C5 * 10C5)

TAMAMO靚到我想喊

過擋狐狸教
一齊入鈴鹿派

TAMAMO教歡迎你

我是尼祿教
Sorry 四驅巴

當你發現良妻狐嘅美好 歡迎隨時入教

幾時出

好
我今晚會同狐狸培養感情
希望有火花

扎比子

扎比子正

佢好過臭rin 同美紗夜

全fate最正女master

佢好可愛牙
係可愛嘅極限

隻LW完全清唔到體

daddy daddy do

GD呢

到底龍帝搶唔搶到主角位呢

d 女唔似好j

唯一正面果個應該就係龍帝

有聲

愛理❤️

睇少陣出埋戰國ver

仲有巨大化

諗起銀魂玩rpg果隻長老

讓大家久等了！
《數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆》將於5月16日（星期六）正式上映。

9日後，一眾被選中的孩子與數碼精靈將於戲院與各位見面！

《數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆》
日語原聲 中文字幕
5月16日 最後的進化

#Neofilms #新映影片 #數碼暴龍 #Digimon #LastEvolution #絆 #花江夏樹 #細谷佳正 #三森鈴子 #小野大輔 #松岡茉優

帶定紙巾入場

blocked 呀木
劇透撚

睇不睇

要返工
17就行

個頭同身兩節色

你平時出街有太陽唔著衫？

我都未睇

llc

禾宣佈ReReise今季神作

BNA都幾好睇

輝夜世一

梳 公主連結屌打

高達轉生異世界

今季一定係daddy daddy do

17囉 唔洗返工

插頭狙擊

要叫**連結

呢招真係好屌
下集終於回憶編
要睇雷姆點死

下集
下個星期冇得睇

邪神醬世界第一
我即刻開返隻土人都黎玩

但下集無限期停播
多謝支那人

有無FD 子俾我ADD 下

你有被光速屌過嗎

tifa no oppai

zmc畫自己嘅生活

晚晚都咁唔洗訓

好似會員電母本人...

好可愛

23kg冰毒
勁揪

完全唔似 阿榮邊度咁有肉地..

第2粒解體

販毒龍頭

仲差一張

呢張禮係幾靚

屌你老母一起身就見到樂富出事

一無本地確診啲廢老就同班打工仔爭車搭

冇停過
日日係架巴士到討論邊到有茶飲

火車之前果排無咁多廢老，呢個禮拜多到仆街，好似啱啱成班一齊放監咁

男主出手

等緊右邊復刻

消息來源： 黃大仙區議員 劉珈汶

數名輕傷遇襲者將被控非法集結，非之前所講公眾地方打鬥，稍候會先帶到油麻地警署再到黃大仙警署

TGS都話取消
FGO 5周年凍過水

唔撚係掛

cls

邊有可能俾你呢個時候搞個大型event

唔知有冇機出hf靈衣

5周年幾個月之後都唔俾

我仲記得第一次見到佢有本個陣個衝激力

3個都好正想un 全部都要

你呢啲ntr廚淨係可以睇住佢地俾人un

我ntr人

最左條女係咪新加？
好似冇見過

做苦主啦

之後仲要搞奧運 有咩冬瓜豆腐

個表係咩排名

同小刑ham圖有得fight

屌 點解想禁大張圖睇會係zmc

咁耐都搞唔掂嘅話個政府都幾廢下

不得了

訂晒fgo material 1-8
終於收到晒貨

重口

好一般姐

吓....

佢裸跑開係咁上下

痴撚線post

你同kob好岩傾

你未夠成熟

突然覺得自己d性癖好正常

你睇多d ntr先同我講啦

都係大肚

Link呢，冇例子點評價

肥婆cos雷姆都係雷姆
你丁唔丁?

夜羊社

睇下d post先發現呢度d人咁變態
番去純愛算啦

禾都係純愛派

Agree

我感受到有人呼喚緊我!

Loli大肚真係冇乜feel
加埋觸手調教就好少少

ntr廚

long time no c

痴撚線post走先

請GCHI黑提剛毛

老女人

黑提唔一定係老女人
g/1620062/58344aad17/

都係我最正常

妹仔/植物人控

正常人留名

B嘴你個j垃圾袋既

想G電蛇點解對賓妹情有獨鍾!

CLS

因為睇NTR係正常
現實都係咁啦

一login見到啲不安話題
邊撚個搞大肚婆

失敗想搞loli大肚婆

雷姆 吉乃 早坂

妹仔之鬼

agger

《蘋果新聞網》獨家求證賴弘國，他剛承認今年3月1日已與阿嬌離婚，離婚原因他難過地說：「她不愛我啊！」也坦承2018年5月美國婚禮後，阿嬌就後悔這段婚姻，但為了已簽約的真人秀，才繼續維持假面婚姻。

唔覺自己廚 我乜都鐘意 但又未去到kob全控個個地步

哈哈

做咩鳩TVB D節目有東方BGM

Mofu play

490.514.187

好耐冇更新過等緊沖田弓呆騎呆

阿婆

唔該d巨頭po車牌時標返有幾多黃字

春香正哦

公開處刑ヽ(•ω•ゞ)

：3

窮撚已經冇得再追

你講你隻NOBU?

乜都冇得再追

無做蛇仔咩

上年7月開始冇了

個活動打到好攰

リコリスadded
回收巴打frd list

原來已係list
自膠

BNA得12集咁少

ドフィadded

呢套真係百J不厭

解放

係唔係仲有個妹

呢套野叫咩

什麼東西

一ノ瀬莉子

南夏奈同南千秋

咩嚟

以圖搜圖都懶

解放咁經典 呢度竟然咁多毒撚唔識

偽毒

兩姐妹一齊墜落

成班係度扮唔識

而家d裏番太渣

對波識反光果D幾好睇

墜落

自由落體 空中扑野

真係唔記得左咩名

唔係催眠咩

non

呢個高汁喎

要點先可以加入 自我解放協會, 求教學

全部確診

個阿福係男cosplayer?
梅芙好大件

白丁,女帝,盾子唔錯

三次元凱妮絲正過二次元

Non姐既cos一直高質

砌撚死

完成品不用砌的
砌緊果隻仲砌緊,淘左d燈打算加燈

10符 30石 得3隻4星

google 圖片搜尋就有

個樣有d似咩aika

好撚憎d手機驚 驚披都無 放幾張囡囡圖就開事前

傻鳩先玩手機驚
利申:得番FGO一隻

番工好悶無野做

打飛機

好勁

都係bo1唔到

啱啱開左東方坑

見子醬套野終於有人靈視高過見子

是咪要進入靈能力者大戰篇了
個牙婆啲劇情都幾好睇

唔會大戰啦
成套野除左今集最後新男角係未知數之外，全部都係戰5渣
打條毛
之後應該係神社篇

好耐先出一集 好想睇下集

係今次呢話特別耐
當係完左老師篇後作者諗好晒黎緊呢篇先落筆啦
本身作者經驗都唔多

藍呆邊有咁大波

咁肥邊做到獵人

太肥

前晚出左粒解體,尋晚出左一粒解體一粒超體

做誘餌再等人殺

犬夜叉後傳

齊四再p下赤 招生中

可以
我都想升多把眠笛係圍內用
攻3譜，同增加撞牆次數

+1

屌要去買料砌機牙

rich

次次有野做先黎開團

未開團

都係預今晚先打

要睇睇點先
搞完部機食完飯先返屋企
要清 ff d 日任

殺生丸個女 係咪小鈴生

兩個都係

冇桔梗唔睇,桔梗先係正宮

好行唔送

下面2個孖，都係小鈴生嘅
上面果個就阿籬生

永遠懷念桔梗

阿籬派既敵人

貓貓咁著反而無咁咸濕

唔知幾時先有得抽返淺上藤乃同美遊呢

五pack都唔中李書文

課金都唔中黑貞

課不夠

沒錢了

隻東方刷左十幾次都未試過中pickup既角色是咪正常

打名前十抽一定9裝1人，仲要唔齊13人
教學十抽先齊13人
然後你其實得3次機會抽十連pick，0.5%

如果有興趣可以比你
淨係比石抽左2次十連，宜家login可以拎多十一抽

刷緊兩隻限刷左兩日都未見過一隻

雙限我刷左一日就放棄左

有無文文

單1隻都未見過

單頭出左4個
一個自己玩緊，一個比左小剛
兩個係你上面，要路要

刷多幾野先

終於抽到習包子,但冇中其他角

h漫！

提返你
入名前十抽中早笛同靈夢可以即re

『SSSS.DYNAZENON』キービジュアルとキャスト情報を解禁！

ガウマ:濱野大輝
麻中 蓬:榎木淳弥
南 夢芽:若山詩音
山中 暦: 梅原裕一郎
飛鳥川ちせ:安済知佳

それぞれのキャラクターがどのように関わっていくのか、今後の情報にご期待ください！ PC北林

#SSSS_DYNAZENON

台主點c

牙BU再出法

唔識評，po過隔離問好啲

投票幾點開波

2000開始得

好撚難出角

禾喜歡愛麗c又有限 照開了

屌老母落大雨
拎撚住部電腦同mon喺街

最快都應該9點

邊區呀，我落咗街無帶遮喎

天然水冷

有愛角就照開
紫媽強度唔高，無愛嘅話黎緊抽妖夢pool仲好

BNA最後變左係到對波 CLS

仲以為會有得睇口爆基多拉，點知冇

D頭無甩算係咁啦

集會差me一個@ 再煲輝夜姬漫

我食完飯仲要整部機

都話今日忙到仆街你地先黎call團

有咩打

幾場赤

有咩整

我就應該冇了 主要搵野玩下逃避飛膏

勇敢面對

冇錢不願面對

食埋飯有位就john
冇我繼續風花雪月

牙敗係咪要打

一陣join

唔見有場

未開波

home page banner最右果2格各有一抽拎

岩毛忘了 一階都係全部人打同一邊巧d

2,3區用冰盾斧會好啲？

好似全部屬一樣耐性 所以用最高屬果個

最好龍 其次乜屬都得 拎最高攻把武打 破壞3

底層用單發高攻武打心口

咁我都係用返碎光

等我3分鐘

幾時

個post頭做乜野啊
新火鳥仲唔cosplay示範一次比佢睇

NOBA

otk

啱啱發現套大劍未update做臨碎ver

佢有招訓地 跟著地下沈落去爆
擋呢招果陣背向條龍擋
擋完會向條龍後退 唔駛再擋埋向外擴散果啲

無限鏟製

明白

唔掂，改唔到住

搵人貼一貼宜家嘅近戰校服連珠圖黎

屌你隻閪龍
我冇落防性先嚟lock我

用iphone成日彈app

想問下巨投屬性盾斧玩超解定斧強

尾區第一次閃佢落黎果次地下好似冇凸石 閃唔倒就gg

主力都係超解
個別怪物會因應情況超解/斧強
例如冥波冇水就斧強 有水就超解
獄狼冇電就斧強 有電就超解

爛輝把野斬味咁款要玩斧強係咪一定要有剛刃

2粒攻2
.gun

想玩紅斧就榴彈，剩係想無腦超解就屬性
利申 玩無腦超解，夠減壓

跌爆左macbook mon 想換部新notebook 筆直大約9單 有咩推薦

有剛刃會好啲 不過果幾把啲斬味都要成日磨
我通常唔理斬味照打

你地開左？

調查任

滅燼嗌完飛起單手拍落黎果招 嗌果陣邊隻手舉起就係果隻手拍落黎 唔企果邊就唔會中
失敗卿可以唔駛下下擋定

一口氣睇返之前棄左既build driver
而家追埋套新先

Weak

淆底牙

拎PACK黎做單位

砌部desktop吧啦

Divers啊清

真男人避晒佢

連向前碌2野就避到

屌你老母
搞撚到宜家

執返2個銳5落大劍同太刀
眠笛就由0build到差一lv異常
下把應該升爆破鎚

硬食都唔會死架啦

今日既進度係0

小島紗是我們的神

鎚me覺得全攻就得

老母日

3 pack 先中得一隻 魔沖
收手

啲料跌得好少

最後10抽中

30ap關

不過事但啦我到依家一粒果都未用

好彩D料麻麻地

就快只要有名嘅人都可以打到1000%仆街

隻安格咁難抽嘅
抽咗一百萬友情先得一隻

唔要紫斬係因為攻擊次數多又唔一定要打弱點位置？

一百萬算少

#metoo
已經換淨金狗同棋

貼吧有個FR既po回覆講咩外國舅舅

鬼叫佢係社長

假野黎

時運到就會中，唔好特登抽

係東方係玩乜柒㗎?
依排好撚悶想搵啲嘢玩

621,541,299

求各大佬curry

Gbf
母豬連結

回合RPG黎

考慮下